究竟咩係壓力

人經常敗給壓力，但究竟壓力係咩，會令人選擇放棄生命。假如連生命也可放棄，又什麼是值得害怕，所以我不明白什麼是壓力，是不可抗的外來力量如靈界力量，還是純粹的心理因素，還是大腦結構決定了一個人的抗壓能力

面對fight or flight既情況下既感覺
退到冇得退，又冇能力fight back咪自殺